復仇3邊個會死？

重注美國隊長

仲有無其他？

跟返原作都係黑炮架喇

im
話左唔拍嘛

Thanos for 100%

所有黎緊唔拍嘅角色

應該4先死

Thor 都唔拍

用刪除法估邊個肯定唔死，有個人電影上(特別係續集)果d唔會死，GG俠唔會死、nigger俠唔會死、GOTG唔會死

Dr.Strange 都唔會

Loki

幻視，預告都知

是但喇 實出個平行世界出黎掠水

Tony死因為佢人工高加開始老又話唔拍,之後原來佢有個私生子承繼佢

GOTG 未必
咁多人死一個半個仲出到下集

快銀要死都已經唔想睇
死哂班元佬我一定唔會睇，marvel趕客

Tony同隊長死都會流失大量fans

美國🇺🇸巨腸 for sure

war machine死未

logan

樓主死先

Gotg死咁一兩個真係唔奇 仲可以有大把新角色可以講
Groot同rocket應該無事 有講過想拍多套集中講佢兩個

劇情上vision死硬

肯定係第一世代既成員
我地要準備接受隊長, ironman退場

隊長鋪排好耐取代tony

全部白人死晒，得返少數族裔打飛機

av3 完左應該會開過另一個新宇宙
IM CA 就算唔死, 之後都唔會見到佢地

IRONMAN 都未入魔就死???

復3冇人死 復4先死

送去wakanda度醫咪得

但呢兩個死一個會令部戲更多經典同壯觀 特別係死孩長
當然仲要睇套戲點拍同劇情啦
但如果死孩長我相信真係可以令呢部戲成為一個時代既巨作

Stan Lee

IRONMAN咁貴,打鬥又有甲唔出樣,死左搵後繼人換角好過啦

已經有後繼人漫畫

咪撚on9

力架 ?

隊長死唔再睇marvel

im唔會死啦 話晒都開創左marvel電影系列

一定係美隊

Hawkeye... new character is coming

真係唔撚信Vision會就咁死

好難講 4都未必死
Red Skull都未死

漫畫好似講過vision死witch癲撚左

當大結局咁睇

你估垃圾xman系列同dc咩

二打六角色 戲份又少

全部死曬

全部搵新人頂上

再拍reboot

無限loop

告你種族歧視呀

復3要同Scarlet Witch撻著 點會戲份少

一開場就婚禮（結合）

完場就死（分離）

夠曬催淚

其實邊個講一定會死人⋯

不過鍋物先快死pls

你咪唔好睇 少你一個都係會破晒票房記錄

唔會跟漫畫la, IM咁多年全世界儲到幾多fans, 吸到幾多金, 個個當正係正義既化身
跟足漫畫咁黑化, 世界大亂都似, 迪迪尼唔會同錢作對

預告好似無咗粒石照行得走得
應該就死唔去

講左復4會有英雄既喪禮, 可能係復3死左 復4先搞喪禮 or 復4先死

點死法

希望隊長會死
俾人五馬分屍血肉橫飛

不過Tony復活番啦
同埋佢civil war死左個陣都冇話佢 正式死
Riri 做iron heart 個陣又有個AI Tony

黑豹唔會啦 套individual咁收得

美國隊員

hulk都大機會 話晒出唔到個人電影

好撚憎D死黑鬼
又樣衰D戲又誇張

一定唔會死晒美隊同im，2個靈魂人物點都留一個，直到有其他英雄carry得起avengers

美隊點會死
佢本身都冇建樹 根本係avenger靈魂人物黎

漫畫差唔多個個都死過

im唔會死 但應該會雪藏 淨係佢一條友都收4億片酬

Ironman 3果個

Vision 呀嘛...

唔係癱左咩

mark ruffalo話會全部死哂

癱條毛 復3有新甲用

hulk，內幕消息信不信由你

佢癱咗同有新甲用都無衝突

多數係la 出唔到電影

漫畫係個黑人女仔做ironheart

比返個名人呀

kevin feige唔係話dead character will stay dead咩

聽講會搵hulk 拍咸片
全程cg變左身咁拍
對手好似話係 thanos 做佢sp
最後結局係俾the hulk 屌撚死咗（大大碌）

關你Q事咩傻仔

黑豹套甲真係好型
唔好針住人啦

關左唔左膠咩事

套力架俠全球票房收10億都叫無人想睇
自己唔想睇係個人自由啫
無啦啦咁多人被代表了

班連登毒撚憑咩笑人力架

thanos班卒

應該唔會死人, 最多係im退場 同pepper相宿相棲
隊長 我估未必, 因為大波靚仔 人氣高
未必跟原著 比bucky/falcon取代, 就算會都唔係死
Hawkeye可能退休陪老婆仔女
Black widow條線未交代哂 唔死得住
Hulk更加冇可能 角色太勁, 最多keep住變身
Fade out個banner演員
Vision冇死 預告冇咗粒石都唔死
Witch都唔會 因為d人開始識佢 唔會而家先放棄
Gotg/antman/Dr. S 果幾隻全部都唔會死 要拍續集

利申 鳩估

死單眼佬個女助手算數

真心
英雄片有力架好過有支那
一見到支那種即刻尷尬癌發作
就算做配角都係(IM3最後)
完全想像唔到如果有支那英雄會點

我覺得你Loki
隊長im應該4先會走

應該唔會, loki人氣高

鳩估

Tony之前見到個畫面係其他人全部死曬 得翻佢一個
佢唔想將個畫面變成現實所以會犧牲自己
等其他人可以生存

利申 純ff

無咩人理佢哋呢類死老實

dc

Ronin

你完全忘記咗Thor

好好笑呀

Hulk 套4仔响復1時已經有啦